香港大部分問題可以歸根至無落實雙普選

今次事件為例

若行政長官係普選產生
佢可以提出任何議案
但經過一場大規模示威後一定係撤回
唔會好似依家咁係度同市民硬碰硬

對於爭議較細既
若有全民直選既議員去把關
根本唔洗市民又派傳單又文宣搞咁多野

中共宣布三位候選人入閘：
林鄭一號
林鄭二號
林鄭三號

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

同意
美國已經助攻緊
我地一定要食住條水

Push

根本係成個政府體政都要爭返黎 而家嘅政府並唔係香港人嘅政府

推